點睇依家啲𡃁仔個個都整埋晒啲韓式冬菇頭？

男人老狗整埋啲咁嘅頭，我真係唔識欣賞。

公然猥褻cut?